想多謝係坑口做文宣嘅手足

聽到有d目測喺廢老嘅人士係度講，乜美心原來咁仆街㗎。

你地嘅辛苦喺唔會白費！